黃大仙區真係好多痴線佬

頭先係富美街行行下街
迎面有個痴線佬自言自語
我望左佢一眼, 佢就屌晒老母又話要隻秋
我無理佢繼續行, 突然佢就一下打落我後腦, 之後跑走左

已報警, 有cctv影到你條仆街, 洗定8月15

大家係呢邊夜晚行街真係要小心D

臨訓前大笑左一聲
你個龜頭無事嘛

你唔係望人哋一眼
係影埋人哋相喎
btw人哋自然自語你就影人哋相?

度度都多傻佬架啦

當有一成人有精神病都已經多到仆街

人地揸住白卡 殺人唔係填命架

就算我影佢, 佢可以一拳打鳩我?
同埋我個陣唔係突登影佢
我個陣試緊錄影+gps, 整條路線圖出黎

屌我唔知佢真痴定假痴
食住口煙, 打完我識跑

你有冇即刻去醫院驗傷？
冇既差佬實話你耍尻佢地
之前豬蛇單野都係咁上下話冇傷口

岩啦，捉晒班痴線佬入青山

樓豬咁冇用唔還拖

黃大仙 gay 佬質素奇差

咁都追唔到?

真心關心樓主有無事？
後腦咁樣比人打一拳諗起都痛同傷

窮人區係咁, 最憎鑽石山黃大仙樂富

原來今日就係你！ 做乜影我！

想問吓如果比人郁手打先 之後還手會唔會犯法
如果會 咁係咪要報警等警犬嚟
呢個做法會唔會太on9
同埋如果警犬嚟到會唔會拉人
定叫你唔好打or道個歉就算

根本香港周街都係痴線佬
最好講嘢同行為客氣d

通常兩個一齊拉
唔太嚴重直情叫你地和解算

哈哈哈哈我痴線架賓周仔哈哈哈哈哈

打柒佢囉
報驚冇撚用

一係你就扮得仲撚痴線
佢屌完你老母
你即刻跑去佢到蹲低
再跳起身對佢大聲講我屌你老母
再用吸撚完毒嘅眼神望住佢
之後兜下佢賓洲
幫佢除褲

驗傷先

痴線打人要負責 ? 捉佢去睇醫生 ?

腥港最少有 5 - 10% 既人係 明顯 or 隱性痴線佬